邊個東南亞國家最多AV?

越南
vietnam ,1a1v

Vanuatu
1v2a
=2av
>1av

I win

SE asia…